仆你個街 盧卡古黎既......

From IC足球部

魔獸咪試過直接受比佢救到 所以今次選擇助攻

想睇返，有無片

屌你老母，係bor唔講都唔撚記得

Now sports
睇返上星期賽日精華